連登斷線

啱啱有冇人不停網絡連接失敗
毒L停左一陣人生好就空虛

我都係